［向政府學習］市民回應機場被封 事件

大批市民表示，由於政府無故宣佈機場暫停運作，令其親友昨晚無法抵港，延誤至今日（13/8）回港，所以要另花一天時間再前往機場接機，深感不滿。
亦有市民迎接旅客目的受阻，指無法展現出香港人”you make a difference”的待客之道，對香港旅客之都形象受損，現時經濟比沙士金額風暴嚴峻，擔心經濟因此進一步受影響。

現時經濟比沙士金融風暴嚴峻，擔心經濟因此進一步受影響。

叫佢自己搵數據睇下先

同埋
旅遊業只佔香港GDP不足5%, 當中已包括住宿、零售、餐飲同客運, 仲要已經計埋港人外遊產生既GDP。如果扣除港人外遊, 旅遊業係佔香港GDP 4%都冇

成撚日以為自己好巴閉?

目的都係呃啲低學歷嘅無知婦孺
高學歷一睇stat就知